身邊有無人成日敦起個款教訓你 然後..

我當你朋友先咁同你講咋

心諗你食屎啦